血壓低但冇任何不適，正唔正常？

我血壓長期偏低
上壓平均90
下壓平均50
身高150cm 體重43-45kg
每次捐血都係邊緣人士爭啲唔俾捐
入房見姑娘佢會開鐵片俾我食
但係其實我從來唔會見暈
而手腳亦都從來唔係冰冷
又冇話好易攰、冇精神嗰啲
相反成日好夠精神

咁樣血壓低其實有冇唔好？係咪唔健康？

女仔？m緊？

無 女仔係咁

女仔：係
ｍ緊：唔一定，長期平均都係呢個血壓

得閒body check下 抽下血睇下個blood count果啲
如果本身baseline係咁 又assymptomatic 應該都無咩treatment

好簡潔
謝！

噢
明白！
即係如果冇不適
身體檢查又冇其他異常
就可以唔使理啦

麻煩晒

可以咁講

明白

我自己都有時會
除非你有心悸 or 頭暈
否則唔洗理

冇呀咁我都
又唔會心悸
又唔會頭暈